警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

尋晚發夢見到李小龍 竟然記得個夢講咩

十月一日 遍地開花 證明香港兒女不是病夫 有部分人已經豁左出去 願承擔受傷被捕嘅風險

小龍佢好感動 係呢個武力咁懸殊嘅情況下 大家都向前衝 呢一個moment 香港人係一條心

但係 佢同時亦都極度心痛 大量手足被捕 當中受到不同程度嘅傷害

小龍佢係咁諗嘅：我地嘅優勢係人多 但係手足少一個得一個 每一個手足都好重要！！
警隊放鬆武力守則 擺明居馬講你知 你同佢地對抗 佢就會乘機虐殺你 佢知道佢地只能贏 就算係幾唔合法嘅事 都會被默許/支持 或被講成合法
所以 為左減低各位手足被明槍射殺嘅風險 小龍希望有啲野唔好係大街做 大家開始揾下你身邊嘅好鄰居 尤其係嗰啲守護香港嘅"好警察" Green Object 俾啲教訓佢地 記住記住fact check變得更加重要

人類不斷製造污水 必終承受污水之禍

be water

香港人加油 萬事小心

推

有冇人幫手推下

星期五全民口罩ok?

點解冇人睇到個post嫁

啊！！！！！！！！

死黑警！！！！！！！！！

又唔做野！！！！！！！！！！

又唔讀書！！！！！！！！！！！

啊！！！！！！！！！！！！！！！！

我行街！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

俾黑警恐嚇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

推左半個鐘得咁少人睇

推啦